波野波多蜜明明係中文，點解會話係梵文

波野波多蜜，唔係波多野結衣

好好笑呀？

哈

我都知波野波多蜜⋯